{ "translations": {
    "Secrets" : "密鑰",
    "Secret '{secret}' has been retrieved" : "已檢索到密鑰 “{secret}”",
    "Securely share data via link" : "通過連結安全地分享數據",
    "Secrets allows users to generate share links for text based data (e.g. passwords, CSV lists, bank accounts...) that can be sent to anyone (including receivers without a Nextcloud account) for retrieval. The data itself will be end-to-end encrypted (so not even Nextcloud can access it) and the encryption key will be part of the share link (the anchor part) - but never be actually sent to the server. Once retrieved, the secret will be deleted from the server, ensuring, that if it arrived at the correct receiver it has been seen by nobody else.\n\nSecrets now comes with a cli that can be used to automate the provisioning of secret shares: https://github.com/theCalcaholic/nextcloud-secrets/releases" : "Nextcloud Secrets 支援用戶生成可供任何人(包括沒有 Nextcloud 帳號的收件者)獲取的文字數據(例如密碼、CSV 清單、銀行帳號等)的共享連結。數據本身將經過端到端加密(因此即使是 Nextcloud 也無法存取它),而加密金鑰將是共享連結的一部分(錨點部分) - 但永遠不會被實際發送到伺服器。一旦被獲取,密碼就會從伺服器上刪除,確保它只被正確的收件人看到。\n\nSecrets 現在附帶了一個 CLI,可用於自動化密碼共享的建立: https://github.com/theCalcaholic/nextcloud-secrets/releases",
    "New secret" : "新密鑰",
    "Change Title" : "更改標題",
    "Cancel secret creation" : "取消創建密鑰",
    "Delete secret" : "刪除密鑰",
    "Create a secret to get started" : "創建密鑰以開始使用",
    "Could not fetch secrets" : "無法擷取密鑰",
    "New Secret" : "新密鑰",
    "Could not create the secret" : "無法創建密鑰",
    "Secret deleted" : "密鑰已刪除",
    "Could not delete the secret" : "無法刪除密鑰",
    "Share Link" : "分享連結",
    "Expires on:" : "過期於：",
    "password protected" : "密碼保護",
    "Share Link:" : "分享連結︰",
    "Copy Secret Link" : "複製密鑰連結",
    "This secret has already been retrieved and its content was consequently deleted from the server." : "此密鑰已被檢索，因此其內容已從伺服器中刪除。",
    "Could not decrypt secret (key not available locally)." : "無法解密機密（密鑰在本地不可用）。",
    "_Will be deleted in %n day_::_Will be deleted in %n days_" : ["將在 %n 天之後刪除"],
    "Expiration Date" : "屆滿日期",
    "share password (optional)" : "分享密碼（非強制的）",
    "Save" : "保存",
    "The following secret has been shared with you securely:" : "已安全地與您共享以下密鑰：",
    "Please make sure you have copied and stored the secret before closing this page! It is now deleted on the server." : "在關閉此頁面之前，請確保您已經復制並存儲了密鑰！ 密鑰現已在伺服器上刪除。",
    "Copy the secret's content to the clipboard" : "將密鑰的內容複製到剪貼板",
    "Copy to Clipboard" : "複製到剪貼板",
    "Download the secret's content as a file" : "將密鑰的內容下載為文件",
    "Download" : "下載",
    "Error loading secret. Is your link correct?" : "加載密鑰時出錯。你的連結正確嗎？",
    "Revealing will delete the secret from the server. You will not be able to retrieve it again." : "顯示將從伺服器中刪除此密鑰。您將無法再次檢索它。",
    "Reveal the secret and delete it on the server" : "揭示密鑰並在伺服器上將其刪除",
    "I understand. Reveal and destroy Secret." : "我明白。顯示並刪除密鑰。",
    "Could not decrypt secret" : "無法解密密鑰",
    "This share is password-protected" : "此分享受密碼保護",
    "The password is wrong or has expired. Please try again." : "密碼錯誤或過期。請重試。",
    "Password" : "密碼",
    "This path has changed. Redirecting you to the new location. If this doesn't work, click the following link:" : "此路徑已更改。正在重定向到新位置。如果此操作無效，請點擊以下連結：",
    "Go to secret" : "前往密鑰",
    "Securely share data with anyone. All data is end-to-end encrypted by the user and will be deleted once retrieved successfully" : "與任何人安全地分享數據。所有數據均由用戶端到端加密，一旦成功檢索將被刪除",
    "Retrieving secret..." : "正在擷取密鑰 ..."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}